尋晚咁暴力死左幾多人呀？？？

0呀！！！！！！
政府就迫死左3個，到底邊個暴力d????

香港人對暴力嘅定義真係闊過西隧

請問昨天中國歷史5000年已來世紀級暴力衝擊死了多少警察, 保安員, 公職人員及官員?

自殺都叫逼你知唔知逼字點解

你講黎聽下